{突發} 16:55目測15以上狗車 由香港輔助警察總部駛出

由觀塘道駛向黃大仙方向